點樣回覆已1001 post

點樣回覆人地回覆係已1001 post

咁?

但個post 已爆 點樣係人地新開既post 回覆返人地？

姐係我想係post(5)回覆返人地係(4) 講過既野

你只可以咁樣quote姐
但佢唔會有通知囉
1001真係秒殺你
無仇報

見過有人突登去層主開嘅post 留link 留層數叫人覆